［散水撚］前線手足肯走未？！

雖然連登早已經得返Most Post狗同冷氣軍師睇

但都希望消息可以傳遞到出去

今日任務早已超額完成 再唔戀戰只係等住俾人收割

不如早啲返去訓覺 聽朝起身幫大家罷工好過啦

自己份工自己罷 早起少少就唔洗返工又有糧出 何樂而不為

聽朝起身幫大家罷工

屠龍起我地咪走囉.

你落黎望下

唔好搞分化，連登大把人睇！

和勇不割！硬過鋼鐵！
睇今日就知道啦！ 處處開花，有攻有守！

你咪叫佢地走囉 任務已經達成

日日起身被罷工好過啦

而家咁樣又會俾班狗拎返主動權